\section*{Aufgabe 1.3}
\subsection*{Was ist (in Z.11) der Unterschied zwischen \texttt{array1} und \texttt{array2}?}
\texttt{array2} wird als Objekt innerhalb der Funktion deklariert. Das bedeutet, dass es lediglich innerhalb der Funktion, welche es aufruft, als Objekt abrufbar ist.\newline
Für \texttt{array1} wird wiederrum Speicher freigegeben, welcher bis er explizit neu zugwiesen wird, diesem Array zugehört.\newline
\\

\subsection*{Geben Sie den Wert von a an nach der Ausführung der Zeilen 19 bis 29}
\lstset{numbers=left, firstnumber=19}
\lstinputlisting[language=C, firstline=19, lastline=29]{pointer.c}

\subsection*{Welche Zeilen sind fehlerhaft? Erläutern und begründen Sie jeden gefundenen Fehler.}
Der erste Fehler befindet sich in Zeile 24. Hier wird versucht den Pointer \texttt{int* d} auf eine Zahl vom Typ \texttt{int} zu setzen. Das kann funktionieren, ist jedoch meist nicht gewünscht und erfordert genaues Wissen über den Speicher. Entsprechend warnen viele Compiler davor, bzw. werfen einen Fehler aus.\newline
\\
Außerdem ist auch der Befehl \texttt{free(array2)} in Zeile 27 fehlerhaft. Dieser kann nämlich nicht auf non-heap Objekte angewendet werden. Somit bleibt das Array erhalten und kann in Zeile 28 nicht mit einem \texttt{int} überschrieben werden.